其實唔洗搵真相ga la，打贏左就有真相。一隻狗都冇死，點解要比真相你？

與其花時間查周同學陳同學屍殺列車人踩人

不如諗下點樣殺狗